獨檸北海道11日

小弟好想出個遊記比大家，唔知大家有冇興趣想知呢
主要分享下道民特色同景點 （我用Fujifilm XT1嘅
P.S 如果有人同我一樣係札幌，歡迎插支旗
行程係: 函館>大沼>札幌>定山溪>小樽>旭川>美瑛

Working Holiday?

有興趣

已經返左香港一個禮拜

張相係邊到?

大沼國定公園

過幾個月黎大沼踩單車

原來有得踩單車 但係佢啲雪好厚 起碼要等到五六月